林奠到依家都咁強硬係根本因為冇野要脅到佢

無論而家定之後佢都大把後路
佢理得你班人做d咩影響香港 反正佢都係賴落你地到
之後就話係你班人搞到香港咁衰 企道德這位 搏大眾同感
到依家佢都冇覺悟既心 就係因為直到依刻都冇野威脅到佢
唔要ff香港點樣點樣就可以改變到佢 香港就算到最後真係死亡 佢都係是但一句請辭然後投共/是但搵個地方享退休生活

之後都係做全國政協

咁就搞到上面加速支爆

基本上每次睇記者會既態度都應該推斷到佢係點既人